其實保良局單嘢

發生咗好耐，好多年前都已經有把打出post（其他論壇）話呢個訓練營係洗腦

而且教官暴力對待，乜你班友入去之前冇Google咩？

Sor 失憶了

你入個個post前會google 做晒research先嫁？

我就真係唔會啦

退學同入camp之間你會點揀，咁樣google有乜撚用

Push

唔搵區議員？教協冇人開工？

教育局都識搵啦

而家就係講緊學校強迫學生入camp俾人屌
做完research有咩分別

你要初中雞搞呢啲會唔會太高要求

咁又點 樓主咁撚留意你唔撚做野？
係到其實其實 其實你老母臭閪呀

教育局長係邊個呀柒頭

區議員搞下蛇齋餅糉架咋，有撚權？

咪撚戇鳩啦你

搵社工?

轉自 雲海 陳雲海 Facebook page

對於訓練營嘅種種指控，我當然覺得內容同行為相當有問題啦！但我反而有另一角度…………過去咁多年數以十萬人參與過，咁啲學生無獨立思考？！無反省能力？！無覺得要主動去報畀傳媒、報畀家長、甚至報警嗎？！再退一步，喺呢個年代，網上都可以講曬出嚟啦！但係，絕絕絕絕大部分嘅參與者都係一直保持沉默！我先至覺得對呢一代嘅學生感到悲哀！
ps. 其實相關醜聞，Rosa一早係我節目格羅茲尼爆曬㗎啦！不過冇人理啫！
ps.D細佬喺鍵盤幾威都有！但講兩句畀父母聽話佢唔信就即刻收皮！咩心態呢！Take the easy way 係我都覺得依家香港所有人被奴化出嚟嘅問題！